經濟學家解釋：示威與一萬億填海對經濟差影響

解釋唔到

光復香港 時代革命
破而後立 涅槃重生